清倉派其實係咪...

即係輸哂？

大贏
有乜其他問題？

輸哂應該叫 全清派

乜唔係輸鳩哂先叫清倉架咩

全真派呢

全增派？不斷加倉囉 九陽神溝

一年後再討論

一個月後買返貨啦

菁倉派手上大量現金等位入，依家應該屌緊HI。

佢地贏左時間

我係半青派 有差唔多四百萬入市

你睇吓邊個開PO入面全部都係真